獨家︱政府為區議會「失效」鋪路 民政處職員每周只開會兩個鐘

都好 出兩個鐘頭人工比佢哋囉 之後全部扣起晒

同港共講民主自由

唔係
只係廢事搵區議會傾
有乜事都只會搵分區委員會傾掂哂

用Microsoft team 開會lor

立法會可以web meeting
區議會又唔得